政權奶共後果市民承受

奶共奶得好開心嗰班，而家應該賺夠有凸，準備好移民了